我老公搞到我入唔返連登ac

呢個post我借我老公ac用

佢之前幫我申請左ac 我日日上連登上得好開心

跟住試新功能登出左

點知佢條傻撚話唔記得咗個密碼

而家入唔返
已經撳咗忘記密碼 但係後備電郵都收唔到重設密碼email
腥左email比 info@lihkg.com 又變左一堆問號

好唔開心有冇人試過唔記得pw....

唉

慘

????????????????????????????????????

唔好笑啦

???????????

抵啦

俾返個account人啦

你指邊個啊

佢叫我登入問下有冇人試過睇下點搞

？？？？？？

?????????????

???????????????????pw????????????????????
??email?????????@????????????????
????????????????captcha??
????????????????????????
??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????